初選期PR狗係咪比狗賤

用國安拉我啊

有冇pr狗黎回應下

PR狗冇出糧回呢D POST?